可以番去五年前同自己講一句話，你會講咩？

如果可以番去五年前嘅今日
同自己講一句話
但係唔多過5個字
你會講咩？

勇敢啲勼女

我先
All in bitcoin

香港5 年之後就滅亡

多過5個字囉

殺晒啲警察

咁你今日可能唔存在了

tsla, all in tsla, it is the key
am i too soon?
you were right, you are always been right
all in, all in now

唔好用恒生

點解

Invest now, all in “insert stock name here”

留番係澳洲

珍惜眼前人

俾心機讀書

搵場賠率最痴線嘅波返去講個比數比自己all in

中左邁步人生嘅伏

咪結婚

All in tesla

申請居留証

大學唔好揀錯乞食科

唔好返香港

別表白 強姦

快D移民